支持大麻合法&隊草經歷

支持大麻合法

利申 係外國stay過幾個月 個陣對大麻都仲係好抗拒 然後比班fd吸引左去試 初頭第一次係完全冇感覺 以為冇料黎
第2次嘅時候自然覺得自己好食得 跟住食多左 終於可以體驗到個種感覺 聽歌好撚enjoy食野都好好食 不過唯一既缺點係好咳同埋好口渴 然後臨返香港前一日都仲有食 跟住因為要返到香港冇得隊 同班fd 好瘋狂咁隊 其中有個fd OD左跟住企左係到唔郁又嘔。嚇撚死我地

仲好似話大麻既死亡率係低過煙酒 點解香港唔合法？咪又係背後利益關係

明白

收撚皮啦 死道友

smoke weed everyday

你仆街啦, 你一講起大麻.呢度個個都係封建道德撚. 一陣就會有一班人話你道友又乜又柒. 有咩功用佢哋唔會理, 有大量研究話有醫學作用佢哋都唔會理.

班自稱好開放既“網民”會[size=5]咬撚死你[/size=5

Failed

你咪又係道德撚 如果大麻係毒品點解外國會合法呀
我知道係香港係犯法 所以咪討論下 你咁激動做咩

和平討論我都係表達下自己既立場
肯定有人反對㗎喎 尊重每個人

LONG LIVE 420

Snoop dog真係好似enjoy life
不過生存係香真係無計

香港*

佢哋根本唔係討論, 一句屌埋黎話你喺道友就off 同以前啲黑人土著怕相機會攝走佢哋靈魂有乜嘢分別

佢同埋wiz 自己都有好多草田架. 2chainz 啱啱都有自己新line

其實香港都好多人食
至少我身邊都有10個以上
我都有食 不過都係唔支持合化

合法

香港要拎有幾難
係貴過外國好多姐
香港一千個量係外國三舊水就有

想引起爭議姐佢地

ching點解咁講唔支持？討論下
或者有冇經歷講聽下

喂阿哥，大麻好難OD喎，你個frd stone咗咋？

香港都好似好多人食 其實有時係屋都會無啦啦聞到唔知邊到傳黎既味道

大把啦
學窪塚話齋
種大麻救地球

真係好free 周圍都可以食 加拿大依加又開放合法

唔知呀，見佢又嘔又剩勁辛苦 佢話睇野一格格 個陣真係勁撚驚 不過又好想笑

有可能OD咩 未到OD劑量 你已經瞓著咗

最勁係有一次係街我都聞到聽聞有間野係旺角叫 草完
專買大麻用具

無可否認真係食完好撚眼瞓

大麻大致有兩種. sativa & indica. 有一隻係唔會眼瞓

理性討論

大麻雖然低依賴性 or even 冇
但係好容易成為食其他毒品嘅階級

好似食煙咁 有食煙嘅人
其實係會對大麻個態度更加開放
可能因為1joint 咁食同食煙冇咩分別

香港人 特別年輕一代
我覺得自制能力低嘅人
佔大多數
假設突然聽日合法 已經想像到
成班Mk 光天化日係公園對草個畫面

犯法柄埋係屋企食算啦
價錢呢啲 貴一定貴啲
不過都睇Dealer嘅
有啲其實唔太貴
你未遇到啫

其實都啱 加上香港既市場又唔係好似外國咁大
仲有好多傳統觀念 年輕人以為好chill 好chill 到時真係影響到社會

支持合法化

但唔準公眾地方食

大麻味真係好撚臭

利申阿姆斯特丹 exchange

啱 應該要整個一個area黎食
經過幾個月幾洗禮 反而覺得大麻味幾香
不過陣味真係好撚明顯 一聞就知

好多地方其實本身都係犯法
例如加拿大咁
但係人哋冇咁多傳統痴線撚

你見一開頭已經有人屌你死道友就知

當普遍人都接受兼食緊
唔通真係拉幾萬人坐監咩
到時咪合法用法嚟監控囉

我諗香港地/中國人社會
打後50年都唔會望到有呢一日

近近哋 泰國合法咗
機票又平 冇路徑係香港犯法
去泰國 放鬆吓都唔使用好多錢啫

我覺得喺屋企係 private life 你點食我唔理你

between 其實有幾多種大麻
我個人最大擔心係會有 automatism 嗰啲

荷蘭食完 驚撚左
開頭以為無料到
當煙仔大大啖chur
coffeeshop食完行返去
之後半粒鐘先黎料
仆街返唔撚到屋企
係條街到勁撚恐怖
覺得所有人都係賊
幻聽幻覺都齊撚晒
聽到d荷蘭人全部係到講日文
又有人係我耳邊講野
個個路過d人都望住我笑 唔知係咪幻覺
或者應該真係笑鳩我傻閪係街出事
今晚睇你點死
歐洲本身都多賊
咁都死唔去好撚好彩

第一次食真係唔好食咁多 成個人會好慌

泰國都好似係藥用合法 不過其實藥用同消閒用大麻 邊會分啲咁清楚 黎緊plan去泰國chill下！

大麻真係有好多種 不過我唔知有咩分別 食過有啲好想跳舞跟住食過有啲唔想郁 懶洋洋咁 不過同班fd食真係會笑到仆街

種類就成4 50種
不過大致都係分 Indica 同 Sativa
再係呢兩個入面
有大量嘅分支咁

可以理解做 剛(Sa)同柔(In)

不嬲支持大麻多過煙
不過算啦係連登講又會俾人話死道友

其實都唔係第一次
不過之前果d應該係垃圾
第一淡已經有d眩 但係無乜feel
只係覺得好頭暈 好想嘔
就會識停
荷蘭呢隻係feel到真pure
無咩特別難受唔會想嘔
平時d頭暈係視覺不停
向一邊loop搞到好想嘔
佢果隻頭暈係開花式咁暈好靚唔作嘔
不過我果時諗左好多唔開心野
收埋晒唔記得左都挖返出黎 差d做傻事

食完打飛機先爽

先唔講娛樂用, 我哋講醫學用. 睇下大麻對幾多病有良好嘅反應. 而家出面啲垃圾好有趣, 寧願食一啲副作用好大嘅止痛藥. 都唔願意去食一啲畀人標籤咗做“毒品”嘅大麻. 同香港人討論算吧啦 香港人垃圾到唔垃圾已經. 如果大部份香港人個格似番個人. 唔會畀政府玩到謝啦

嗰班19連登仔可能飛機都未坐過

同會隊草嘅人價值觀夾唔嚟 道不同不相為謀

喺香港合法 ?

成個油尖旺土瓜環

香港最污糟邋遢嘅低下階層實日隊夜隊

Band 3 中學上堂隊

衍生問題一籮籮

即刻收你條傻尻皮

自己讀唔到書又怪人哋？

奧巴馬以前都食過. 人哋一定係低下階層啦. 翻清朝啦柒頭.

呢個社會好多有害物質㗎,唔好出街呀.

係香港貴姐

直接搞野啦同條女一齊隊